我媽本身係一個紅底,紅到愛國果種

一開始同佢講政府有幾衰,警察點仆街法,佢都覺得:你地唔搞事就無野,本身成日嘈
但開始慢慢我決定轉方式,一有示威就轉去港台睇,有片證明香港警察點樣講大話,再講埋我自己既所見所聞,再加上tvb一出新聞,我就即刻走出去講:又講大話
佢既態度係由:同我拗>唔出聲>到今日4點鐘記者會,一開始,佢見到冚家剷黑警又老屈炮仗係由示威者放,我諗住出去講:屌你老母又講大話之時
佢已經即刻熄撚左部電視,廢撚事睇
我相信佢唔會係激進到上街去幫手果一種人,但只要佢係心知道邊邊對與錯,再加埋佢有時會同朋友傾計果陣,若果佢所講既野係幫手去推翻班黑警果一邊,絕對係一件好事

請大家唔好放棄感染身邊既人,亦唔好只係同溫層去散播
我覺得同溫層需要散播既係行動消息
而要做更加多去感染一堆可能唔知咩事或者因為睇cctvb而淺藍既人

政府開始去著手係中立層面既人證明佢地已經驚,知道自己果方已經無乜人,要開始吸納,所以借cctvb黎開始抹黑,我地要開始更加勤力去俾其他人知道咩叫真相

世界上最快既傳遞消息渠道係師奶把口,請由源頭做起

盡力💪

"請大家唔好放棄感染身邊既人,亦唔好只係同溫層去散播
我覺得同溫層需要散播既係行動消息
而要做更加多去感染一堆可能唔知咩事或者因為睇cctvb而淺藍既人"

AGREE

推

我都成功叫我老母唔好看無線新聞台，看rthk新聞

街站要勤力d